[終極iq題]點解神燈要捽先出黎？

你答到我抄狗吠又點話

開估

因為燈神係老泥嚟

錯

低質ans

你又唔係神燈
你知答案咩

我梗係知

因為神燈會high

因為一捽會出水

捽之出黎

因為lihk燈

因為佢覺得敲好撚嘈，惨過樓上樓下裝修

因為燈神鍾意俾人捽

依個幾好
但

因為神燈要捽先出黎

屌你睇邊套係劣個嘴

神燈定燈神

因為燈神係黑人 烏捽捽

題目寫咩咪咩

呀屌你又真係有